"全世界都係咁"係咪可以解答世上所有問題？

你做咩屌樓主老母？

全世界咩咩咩wo